義士死晒都無人會可憐！罷乜撚嘢工！

因爲好快又有新聞蓋過，慢慢又無香港人再記得

拉小朋友就車隊⋯

成個天水圍警處都無咁多架啦⋯⋯
反之元朗站打人呢？

我係P牌仔
眼見黑警次次都鐵證如山但過幾日又好似無人再提。
義士今日旺角聽日元朗後日上環，眼前激怒過後過幾天又記得過誰？
眼見200萬人遊行盛況之後到今天竟要跪求罷工⋯⋯
有很多事，發生了就是發生了，不可當沒發生過！
想問一下有沒有辦法整個警黑惡行貼圖大串燒、前線義士里程碑大串燒之類，可以一張一張圖容易重溫同唔洗到處搵。除左推熱，重有無得置頂？不是永恆置頂但可否運動完之前置頂？
我真的很怕，很不想大家的熱血就這冷卻⋯
P牌仔無知，有錯吊細力啲